暑假第一次去台北 求plan

暑假第一次同家人去台北 5days trip
我 我老婆 仔仔 我媽 我阿哥 同阿嫂六個
預左會包車 但係無咩頭緒邊度好去
有無巴打絲打去過台北可以比d意見
家人偏愛海鮮 吃野
只希望唔好個trip太趕
簡簡單單飲飲食食 行下特色景點都ok🙏🏻

係咁意google下都一堆list啦

伸手伸到你咁

台北咋喎 自己做下功課啦 去旅行都去得咁懶

第一次
一日淡水 西門叮
一日九份 十份
其他自己諗/問包車司機

我有plan過 但唔知適唔適合
想要d意見
無伸手意思

全家香港出世?

你大約掟個“朗“出來
再因應你頭先講嘅團友
咁先有得幫

完全冇範圍點幫？

?

其實係陪我阿媽去台灣
趁佢仲行得走得
去下唔同地方

咁除左食
例如佢有咩嗜好 或者鍾意去邊
（行景點行百貨掃街睇特色地方……）
體力（好行得，定只可坐車？）如何？

食方面，晚晚夜市會唔會太chur？
入舖食如果餐餐火鍋老人家未必得

可以集中一個景點日：包車
可以去遠少少都得

其他日子市內捷運搞掂

試下咁樣開始plan

暑假係7月定8月先

怕你又到時有簽證問題求救

暫定八月十號到十七號 其中五日

咩都無咁都唔叫伸手黨
趁未book機票cancel啦
問問題都唔識問

通常頭尾兩日盡量輕鬆
首日晚夜市加一帶餐廳當小休
尾日預返機場交通同埋手信
（你阿媽同行，手信為必備環節）

幫你諗左兩個半日嘞

唔該曬 我再度度佢🙏🏻

去九份可以去埋基隆夜市，都幾多野食

搵個下就+夜晚去淡水,幾正

如果比著我
就會先問一下其他人有冇特別想/唔想去/做

你FAMILY一個TEAM
你哥FAMILY一個TEAM
你媽就獨立一個考慮

冇分歧當然好
有分歧可以部分時段分開行
輪流一人一次啦

年輕當然想去下夜街
阿媽同埋小朋友未必可以CHUR咁盡
即使係分組行動亦有好處

畢竟假期有限
大家都想做自己想做

綜合哂D意見就可以DRAFT個初步行程

台北必去桃園機場
冇去過就等於冇到過台北

另外台北嘅茶好出名
可以叫酒店幫你安排外送
6個人叫6杯啱啱好